布吉租車

想問下布吉邊間租車公司好？
2個人 細個d公司有冇伏？

係芭東海灘覆你
我租Avis
搾Suzuki Swift
可以俾你遲四個鐘還車唔駛加錢
1350銖租車連Super Collision Waiver Insurance, 記住撞到架車花左，一定一定要打電話報保險
油就700,我成個島環島一周咁跑

你直接係Avis websity租？架車新淨？ 多謝巴打

我直接係Avis Thailand web租
架車有少少花，拎車時記得用手機影下d花痕

有gps?